黨鐵唔開仲好 益哂巴士公司

黨鐵又名閪鐵
唔係第一日嘅事啦
我自己罷咗閪鐵好耐

Btw
巴士全部創紀之城 觀塘市中心都可以到觀塘
創紀之城就落隧道一直行就係駿業街遊樂場

想係彩虹搭巴士去又得
行出坪石邨大馬路
一堆巴士幾乎全部都去到
等5-10分鐘就一架
11B 11D 14 15 16 17就去到

走嘅時候建議入德福淘大
唔好向前emax方向行因為有輔警總部
都唔好向返後因為有牛頭角警署

黨鐵今次真係玩自己

開心

狗鐵唔係以為得佢一種交通工具呀

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

巴士封路？

推推推

唔洗理個p牌 條撚樣個個po留言帶風向

比你講完好似又係